一巴掌拍死20多隻蚊子！ 菲律賓男神技引網友熱議

最近一段菲律賓男子「打蚊子」的影片在網路上引來瘋傳，因為這位男子可以透過一種音頻吸引蚊子過來，他接著快速拍掌，將這些蚊子全部打死。

綜合報導指出，菲律賓22歲男子杜蘭（King Duran）有一種神奇的能力，他可以發出一種特別的音頻來吸引蚊子。影片中可見他在一個叢林中發出聲音，大量的蚊子馬上就飛到他面前，接著杜蘭用雙手對著正前方一拍，就打死了約20隻蚊子，他的雙掌全都是蚊子的屍體。

這樣的影片引來許多外國網友討論，有人直呼好厲害，也有人建議杜蘭應該開發一個可以播出吸引蚊子聲音的APP，幫助大家打蚊子。還有網友幽默表示，蚊子會被吸引可能是杜蘭的嘴巴太臭了，因為蚊子喜歡臭味。

片？

唔怪得會手指當槍用

俾張咁嘅圖我，你話佢哈咩哈咩哈都得啦

唔知係咪塞包粉比人都咁快手呢？

人人都可以係拍蚊高手

蚊餅真係好賀

癲